[以彼之道]有無識福建話既巴打教福建獨立點講

既然支那想叫班生蕃去落香港搞事咁點解我地唔組返隊識福建獨立係東區遊行個日叫 咁做搞亂支那之外又可以及早制止有其他唔關事既入黎香港搞事

Pish

有冇識福建話嘅朋友 幾時幫佢出錄音宣傳

福建話都有唔同口音，搞唔掂

福建有分唔同話 閩南同福洲都唔同

唔洗咁正式口音我地要帶出意思係邊到落黎搞事就扣返邊到要搞獨立帽子

喝鏡讀LIFT

d音似 但係聽得出唔係

好難打出黎

申利:聽福建話聽日廿幾年, 以前住北角

Hok->' Kien->\ Doc(同廣東話一樣) Lap->/

hok1 kien3 doc lap5

岩岩錄左段泉洲口音 識聽但講就麻麻 有錯請指正

獨立係 dok lip

利申：父母泉州人